★Newsgroup正式玩完！微軟宣佈從 Win 10 移除Outlook Express

雖然小畫家將不再在 Windows 10 系統出現，但微軟已經有所安排，就是讓小畫家於 Windows Store 上架，讓用戶自行免費下載。此外，早前隨 Creators Update 新增，擁有處理基本 3D 繪圖能力的小畫家 3D 將會取而代之，成為 Windows 10 預設的影像製作工具，並且會繼續獲得更新。除了小畫家，日前宣佈從 Windows 10 移除的還包括電郵軟件 Outlook Express。

未用過

當年3home tv gp仲多人過高登

3home肥鯨事件（類似高登 小美麗事件）

Rec.tv 既經常性cd rom

思覺老師
心灰
回帶

俱往矣

Lihkg仔冇乜人用過

早期好多forum冇得up圖，只有newsgroup可以任up

FTP

其實 newsgroup 好玩過 forum

當年冇寬頻，上高登慢到嘔，所以都係玩tvg 多

又唔使登記註冊，任意分身改名

tvg 仲有冇人
仲有冇条link系度

唔記得轉正體中文字，sorry

newsgroup仲有人用架

有得另外download

They are too young

蓋老母都young?

當年nike大神都係newsgroup放AV

超正！有seed又冇廣告

newsgroup

以前讀中學好鍾意睇新聞組，有D新聞組貼J圖同討論新聞主播。

認得有小孟呢個人
利申cdrom

netforum
3home
hkpcug

Tatgod

HGC 10M.MUST MIRROR

tvg 當年好多紅人 ，思覺，大輔，心灰
仲係星光時有peter仔 同怒漢
後期又有火焰褲潮流
突發新聞仲快過tvb
當年tvg正過高登

新聞組早已被網絡討論區取代

以前56k果陣就係用outlook

除左newsgroup，仲有冇人玩過IRC，telnet bbs

點解咁問

BBS

巴打你年紀有返咁上下

港娛...........

思覺老師

諗返電話線上網慘痛經歷

時下(2005) 既網上狗公，凌晨3點幾究竟鍾意做乜？

重有 30g data 起到，未用

系你老母
正簡有分別

個陣閃卡根本newsgroup度散開既多
高登日撚日熄燈

估唔到新聞組去到果期仲有人玩緊

pnet

打緊機想對方輸就狂打佢電話

魔魔點睇有人唔著衫搭地鐵

dial up bbs, 要upload野先可以download野
果陣係咁樣交換J圖

之後先玩telnet HKIBBS
再後先玩第一代高登

心灰